Modeling


core.models

GrantGoal (Objetivo estrategico de la empresa)
SubGrantGoal (Objetivos Especificos por area, para los gerentes)
Goals (Objetivos por area y por jefatura)
Issues (Tareas para lograr los objetivos, para los empleados)

Areas
Roles
Employees

Emp => Role => Area

Area => Issues => Goals => Sub => Grant
